我奮起抵抗極權與毅進狗

我強裝歡笑面容怕淚再流
記住過和你發夢挽手
我奮起抵抗極權(月娥)與毅進狗
不要再傻吞聲忍氣誰願意跟我

還能憑甚麼
擁抱若未能令你興奮
便宜地唱出 寫在情歌的性感
還能憑甚麼 要是愛不可感動人
俗套的歌詞 煽動你惻忍

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

將我漫天心血一一拋到銀河
誰是垃圾 誰不捨我難過 分一丁目贈我

我唱出心裡話時眼淚會流
要是怕難過抱住我手
我只得千語萬言放在你心
比渴望地老天荒更簡單未算罕有

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌
如從未聽過誓言如幸福摩天輪
才令我因你要呼天叫地愛愛愛愛那麼多

給你用力作二十首不捨不棄
還附送你愛得過火
給你賣力唱二十首真心真意
米高峰都因我動容
無人及我
你怎麼竟然說K歌之王 是我

誰人曾付出
她美麗前程這苦痛
頑強地唱出 可願榮光 歸我港